一人一搞笑自殺方法

通心粉塞鼻哥窿

薯片割脈

自殺不遂方法?

信唔信我用香口膠勒死你

特登入黎睇呢個post睇到笑死

唔好笑

呢個算唔算今年最on9既post

Keep住食藥行名山

古法自殺

睇呢個po笑死

haha

睇呢個post睇到我入左醫院

Lan線

冬天沖凍水涼凍死

用nokia表演鐵頭功而死

一日打11次飛機
爽死

我試過wor 宜家仲好健康

去雞竇叫d雞唔好去做雞

同猩猩隻抽

頭撞豆腐

香口膠插穿心臟

高潮死

入恒大讀書死

屌閪屌到死

比個仔搏咀激死

太大力打呔勒死自己